［環保膠］原來這個瓶子的環，要丟之前要先剪開噢！

這是亂丟垃圾的問題吧...？

你唔亂拋垃圾啲雀都會飛過去整到
雖然佢好似好on9同偽善
但唔好以為自己啲垃圾係放咗入垃圾筒之後就係世界消失
之前打風咪一堆垃圾沖上岸囉
你覺得啲垃圾有幾易俾啲野生動物接觸到呀？

膠樽回收其實得中間透明個 d 可以回收
回收前要洗乾淨
樽蓋，樽蓋環，牌子膠帶，銀碼貼紙回收唔到
有 d 仆街將銀碼貼紙痴落，透明樽其實已經回收唔到

佢嘴夾一夾個邊以為係嘢食，扭一扭個頭就扣住啦，雀食嘢好多時都會個頭向一向上吞
你可以自己用筷子夾個圓型嘅圈再v字噉向上都會扣住咗隻手

明白，即係剪開佢可以成條吞落肚入腸，唔使kick住喉嚨